此活动卡向用户显示自用户上次搜索特定工作以来发布的新的相关列表，使求职者更容易一目了然地判断新列表是否可用。谷歌针对产品、工作和食谱活动卡的新功能引导用户踏上他们的征程| George Nguyen | 2020年8月18日|搜索引擎之路
这是一个明智的建议，也是我希望看到的东西，尽管在现在非常简短地看了一眼之后，我不确定这会有多重要。我们的选举预测没有说我认为会发生什么(nrsilver@fivethirtyeight.com)2020年8月17日第五届第三十八届
配置文件属性显示在您的GMB列表、本地知识面板和本地3-pack中，并使您的企业如何运营的详细信息一目了然。如何优化您的谷歌本地知识面板| George Nguyen | 2020年8月13日|搜索引擎土地
吸收这些数据的最佳方法是快速浏览图表。数据可视化将数字变成故事| Nancy Shute | 2020年8月3日|科学新闻
尽管如此，有一天你可能会经过一个大钻机，惊愕地瞥了一眼驾驶室，发现没有人在驾驶。TuSimple的机器人大钻塔将实现货运岸到岸的自动化| Jason Dorrier | 2020年7月5日| Singularity Hub
少数民族社区对警察的两项主要投诉乍一看似乎自相矛盾。纽约警察局减速的地面零点| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
在希腊神话中，蛇发女怪美杜莎有一张女人的脸，头发是毒蛇；她的目光能把人变成石头。俄罗斯最自由的网站现在居住在拉脱维亚|安娜·涅姆佐娃| 2014年11月29日|每日野兽
乍一看，人们可能会把这种奢侈的薪酬水平解读为这位曾经卑微的实习生的胜利。硅谷实习生在三个月内就能挣到服务人员的年薪| Samantha Allen | 2014年11月25日| DAILY BEAST
只要看一眼阿尔顿的埃博拉生存手册，就能认识到真正的威胁：他。《埃博拉虚假恐慌指南》| Abby Haglage | 2014年11月20日| DAILY BEAST
他非常诚恳和蔼，但我看到他瞥了一眼我嘴唇上的粉红色胡子。我射杀了本拉登|埃利奥特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽|
康迪拉克夫人站在那里看着他，脸上镇定自若，目光冷淡。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
菲利佩一叫，等候在大厅里的妇女们急忙走了进来，第一眼就看到一切都结束了，她们大声地哭了起来。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
她的目光从他的脸上移开，向海湾望去，海湾那洪亮的低语传到了她的耳边，像是一个充满爱意但又迫切的恳求。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
她用长长的睫毛轻轻地抬头看了他一眼，那是一种激动人心的目光；但他错过了它的光辉，因为他自己的眼睛离他很远。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
突然，他不安地瞥了特雷森一眼，他的野猫胡子的一角抽搐了一下。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼